連藍絲都唔會同暴力藍絲割席 你地羞唔羞恥

人地有權力 仲團結過你

Ok you win

現在仲政治潔癖 係咪有精神病
團結好難？

咪係

比班網軍撚緊啊 連登仔

啲